突發：大量狗車由大坑東遊樂場上石峽尾方向

手足小心

堆